買樓按揭問題

小弟打算買樓，大約500-550萬，供8-9成，
我請教下而家H按既話邊間銀行係最好呢？

Hsbc

我係咪walk in 問就得？

我掩護你走先

點解要h 按
你宜家人工幾多

都係，不過來緊利息會轉 (無以前咁好)

有咩關係？

你指升返？

你當 係， 因為未公佈

我想知其實係咪間間銀行都係差唔多

上房屋台啦

搵按揭中介問

邊到有500萬好樓介紹下

乜都唔識梗係揾按揭中介啦
WALK IN 問應該會比銀行佬玩~

good luck

封頂位差唔多， 但本身 大貓 用自己獨有 ga Hibor , 低ga 時候有機會比其他銀行為低

申請哂四大行再睇下有咩offer 啦

無錯，同埋會多少少回贈

搵星之谷d 按揭中介，叫佢彈d 銀行plan 比你參考下

Hsbc估價最近好似保守啲

中銀估價都算高 有需要可以幫你問問同搞手續

大貓用畢首期開 premier 戶口可以拎到靚 rate，開完可以拎畢首期做按揭用，一個月後會有人打比你取消咗個 premier